我發覺鬧食屎狗比黑社會更可以激起佢地

試過幾次激到彈下彈下

共產黨走狗

無乜點讀書 覺得黑社會好型
食屎狗呢啲小學雞term先啱佢哋

支持講呢句

賤畜

佢地唔明嫁

鬧黑社會最on9

佢地根本就以自己似黑社會自豪...你估佢地真係想服務市民咩

強姦犯

我之前講過鬧佢地死賤種應該係最侮辱

食屎狗

好on9 , 大把黑警以前係行古惑，叫佢黑社會不知幾爽皮

不嬲都係叫食屎狗

另類連儂牆 家家戶戶都知道

死公安

仲鬧乜鬼 晒氣
直接通渠

同意
物理攻擊最實際

唔係個個人咁進擊 普通市民精神上攻擊都OK嫁

精神攻擊左四個月
一D事都無

強姦犯比較好

點解唔淨係叫佢地係"狗"呢, 因為要佢連屎都無得食. copyrighted@精裝追女仔2

你鬧佢係黑社會即係無過鬧佢
因為佢地真係黑社會